[香港獨立 突發] 雞年車公籤文指香港會「自興家」

【新增影片】
今年第二年由經民聯劉皇發兒子、鄉議局主席劉業強率領一眾鄉紳包括副主席林偉強，以及立法會議員包括新民黨容海恩及民建聯周浩鼎等，前年被舞麒麟撞倒的特首參選人葉劉淑儀亦有出席，靠站在一旁。劉業強在車公廟代表鄉議局為香港求籤，繼去年為香港求得上籤，劉業強今年求得61籤上籤，籤文為「傳來信息果無差，轉運時來自興家；篤志雲程須著力，何天今日賜榮華。」籤文解曰，凡事吉利。

劉業強其後向香港市民祝福萬事大吉，並請解籤師傅解述籤文。解籤師傅說，籤文解曰香港今年會有一些好的信息，好的轉變，好的運勢，會轉運時來，局勢會向好發展，只要市民及政府一齊努力，香港會繼續繁榮穩定。

劉業強被問到特首選舉，他指知道市民都關注特首選舉，認為任何一位新特首都會新景象，籲社會各界拋開矛盾成見，官民合作。被問到是否支持前政務司司長林鄭朋娥，劉指現時言之過早，會與每一位候選人會面，溝通後再作決定。

劉業強在車公廟代表鄉議局為香港求籤！

關乜鬼特首事？

根本就係講緊香港會自興家！會獨立！

傳來信息果無差，轉運時來自興家；
篤志雲程須著力，何天今日賜榮華。

籤文解曰，凡事吉利。

香港獨立！
國泰民安！

香港獨立

劉王叔，

志雲

傳來信息果無差 = 之前對支爆既判斷無錯, 果無差

轉運時來自興家 = 趁住支爆, 香港就會獨立、自興家

篤志雲程須著力 = 對於獨立既志向, 仍有路要走, 一定要盡力

何天今日賜榮華 = 他日成功, 香港人自獲上天賜榮華

籤文解曰，凡事吉利。

香港獨立, 上上籤！

講得好明, 三歲都識睇識解啦！

興
胡國興

華
曾俊華

講到好撚白

車公好準

車公

上籤

車公真係好撚正氣

估唔到車公都係港獨派